俠之道(俠隱閣)#2第二年更新 2月1號12點

新隊友

仲有師弟師妹

校園武俠養成遊戲
更新之後會漲價
有興趣可以呢兩日買

推

LM

lm 聽日待更再玩

中午12點 聽曰變貴啦 大家快買

5月1號買咗
一直等佢更好先玩
今個月驚荒無嘢玩想試吓

要聽晚先得閒玩

變左108蚊了

師姐

原本78?

可能由第一年開始玩多次

記得最後一次玩個時練到最廢個招普攻十級變野球拳咁

一下一件

好似係 第三年出會再升

我應該都係會由第一年玩返 都唔記得d劇情

仲未買 好玩？

好正 而家出到第二年 總共三年

第二年新增內容可使用第一年存檔接續遊玩，舊存檔將默認為磨練難度

係咪姐係困難之類 太耐無玩

留名 之前玩完第一年 準備第二年
唔知係咪因為del過game 舊save唔見左 明明爆左機

成日好驚呢d game時間線流水咁去 做唔切野

普通
有4個難度
默認第二個

有冇人用notebook玩
唔知頂唔頂到
冇用開desktop

唔會唔得 畫質好差架渣

我用msi玩 隻game普通電腦都玩得 你可以去steam睇電腦配置

唔知有生之年河洛仲可唔可以整到同俠客一樣咁正既game
btw 今日河洛群俠傳都有更新

段狗終於要改過自身

等左差不多一年

得三年咁少？

好多notebook好勁

1060/1650以上應該無問題

舊幾水想幾多年

俠客都係兩年多d

佢之前啲game都optimize得差，就算畫質差但係都run得唔順

終於有更新

俠隱閣 同河洛都有買
不過好可惜都係玩得10-20個鍾..
未玩到一半已經冇玩

河洛群俠傳正呀

4年咼俠客?

不過第一年同第四年好似得幾個月,
所以你岩

第二年第一個主線個阿叔好似點都唔會親手殺佢咁

Same

有啲LAG

俠客好似係3年自由時間，之後入主線
呢隻會唔會都係咁?

希望係

買咗玩咗一陣頂唔順
我覺得河洛唔啱整呢種類open world

內容嚟講係幾正喎，係技術方面跟唔上啫
佢條team太少人，資源真係一大問題

河洛更新咗啲咩

段狗
玩河洛啲game真係趣味無窮

啲好友任觸發咁耐先一個

河洛群俠傳，增加多啲金庸類似嘅武功同埋加多啲場景好似實際啲

第二年春校玩兩次都救唔返個新生

出DLC先啦

尋晚玩 重玩返 順便拎返D時間做準D訓練
不過有D位EA已經有出現既暫時都無改
例如有D NPC仲係可以直接穿過去

唔比人告先算啦
個名都要UPDATE前又比人搞到要改
你真係想佢執咩

已爆

今次玩困難

第一年已經覺得好難...個個都天生+25%攻-25%傷

下次都係唔自

打傳書如果想要3個條件都完成要load幾次靠走位先得........

睇下打唔打得贏夏校決定重唔重開= =

我重未拎全能弟子 風雅弟子同學霸

石崑第二年係咪最多升到第二階好友度階段
我玩到11月佢瘋狂打木樁話未得

佐助同全部師兄姐都係二階

程兄四階

其他五階

機已爆 劇情幾好 好想快d第三年

第二年夏校有冇可能打贏夏候煥

我都玩完第二年，感覺簡單過第一年
劍佬5
遮佬4
紅兒4
基路亞2
鍾妹2
武師兄2
蕭師姐2
上官師妹1

我唔啪藥輸咗

佢係基路亞，唔係佐助
佐助又唔係白頭髮又唔係暗殺家族少主

性格似佐助 大家都係叫開佐助

等咗成年先更新
第三年會唔會出年先更新
Btw
劍佬個設計係咪特登做到好似小蝦米同埋未明咁

玩第二年都feel到劇情唔會去到四年咁耐

仆街 整支漁竿都麻麻煩煩

劇情都係似佐助撞到大蛇丸

個 feel係獵人 x火影既武俠背景

有冇人更新完個手制有問題用唔到要等佢fix

既然咁多好友無得升階 真係可以直飛主線

依家仲洗唔洗run爆張display card先玩到?

有無話幾耐先完成啊？
我一出就買咗，等到而家
我唔想一年一年玩，好無引

而家先第二年 我覺得4年先完隻game
無咁快爆到機 好多位都好似舖好長咁

宮紫痕係希索加+大蛇丸
大蛇丸養熟佐助純粹係想要佢對眼
希索加先係為咗收割戰鬥嘅快感而養熟啲細路
宮紫痕似大蛇丸個位係佢以前係白梅嘅學生，同埋白梅揭發佢做嘅事之後放過咗佢

Same 買左咁耐都未出完一比一咁 用一年整一年game

我都係玩返JY2算

唔覺得三年完到晒，除非第三年好長

唔出奇

咁渣？ 仲未得閒玩

翻版傅劍寒頭兩招好無氣勢

其實應該要整返啲大招出黎清下場先得
拳掌都還可以 暗器技真係爭啲

打完第二年 劇情到喉唔到肺
想快啲完 好似會幾好咁 不過劇情暫時好單向 無乜開放劇情既感覺 希望真爆機唔會係咁
暫時第二年都還可以 希望佢快快手手出第三年

第二年D女無論路人定係師妹都吸引過一年

四圍過千 啲主線全部三個tick
玩完第二年都冇成績表 冇獎勵
得四藝有
佢要求究竟有幾高

睇怕要等多半年

如果快手快腳,計兩個大更新之前應該年尾可以來多次更新...
不過隻驚點睇都唔似3年內完到...
入面幾大勢力而家都係出場冇耐,仲有個唔知係咪死剩種既無生教...

應該第四年先入戲肉
友好度果啲睇款都唔似第三年可以升爆

四大家族都未去過
日月山莊仲要演溏心風暴
和尚寺又未去
天機閣成條線冇郁過
京城點都要去一轉，個皇帝睇怕都唔太安全
夏候狗官又唔知同咩人勾結
武老豆出兩下場就話返去追查
道恆個仙風觀應該點都有條線掛
張兄同佢條女應該下年七夕又有故事
金剛兄同佢西域個大佬又有排講
段霄烈勁撚偏激又要時間導佢變返用腦諗嘢
都未計拯救被困流民同埋打無生教
沫家嗰邊應該又有條線，悲歡樓又有條線
飛魷只係細boss，同煙膜同級
宮紫痕&阿凌大概係中boss
閻凰應該係大boss
巧后唔知咩級數，夏候狗官應該都會繼續出嚟搞屎棍
情況亂撚到仆街
3年藝成後可以唔離開俠隱閣，我覺得可以大膽估計有5年劇情

等個孫燒比我

俠客不嬲都有d虎頭蛇尾

我估都唔會出到上面咁details,條條線都有交代
剩係個南昌城都咁簡陋...

會唔會好似哈利波特咁玩七年

唔會吧 佢邊有錢

估完成版起碼要兩三年後先出到

留名先
一早買左，不過應該等新年先開始玩第二年

我估3年畢業轉大地圖
日月山莊個堆朋友劇情全部係支線
主線就多幾條劇情線就好似俠客咁 你揀朝廷線就得朝廷 其他提都唔提

題外話 其實可唔可以出隻金庸無雙咁揀教黎拜師睇劇情 打就繼續咁樣但係唔要5行

都係俠隱閣個名正D

好似係1100

5年應該都似
劇情好多未完 仲有大量好友支線

可能未整好就俾智冠告到老破

第二年你可以快意恩仇呀

劇情必殺

有

有個成就係要你連贏兩陣 唔使校長出手

比你打得應該都有得贏 但我做唔到

閻鳳個朵叫巧后

我只可以講，河洛搵咗個仲差過阿古嘅人做編劇

好多嘢都未解話 好難講

若果之後個方向係寫朝廷vs冥宮都還好 目前都似係咁

Btw今代連斬勁到癲連斬一次啲技CD一次

個feel都唔武俠...

想知七月中旬差遣同劍佬打嗰個五老仙人有冇人打得贏？
比人sm打得好辛苦

贏了 係難贏 第二次五老仲難打

亞古係河洛最垃圾既存在

佢自己整既驚一樣比人屌到飛天

只可以講呢隻係新遊戲唔係俠客

呢個編劇係前傳幽冥路個個黎

算係寫得最好

比起俠客個種小打小鬧算係深化左

本身就講左係偏日系既武俠遊戲..

我反而覺得創新幾有趣

佢好慘，本來幾buy段師父反左膠，但係臨尾見佢提議殺埋何師弟
唐師父又好慘

點為之武俠feel?

有

打贏咗五老送把劍喺現階段超勁

俠客風雲傳同前傳都ok，河群都唔錯
俠隱閣...感覺新呢個編劇睇動漫多過睇武俠小說

冇可能差得過亞古條垃圾
條友係連最基本寫D正常少少對話都窄窄地...

如果照舊咁樣用返以前啲嘢
又會俾人話炒冷飯 唔創新 除咗畫質好啲之外同以前冇乜分別

玩一次金庸群俠傳5 金庸無雙1/2

條撚屌最叻就係加18禁情節

同周星馳劇情

其他？冇了

定係大家覺得見唔到周星馳冇武俠feel

條撚屌性騷擾小師妹 出黎屌鳩哂所有玩家

叫我地返屋企用小師妹打飛機

佢仲同公司合作出左隻御俠客

點知又係屎黎

比人插到上天 之後留低左句咩成王敗寇就冇再出現

繼續去搞金人同人囉 奈何搞出黎既係小學生原創劇情

睇到都尷既對白 正常劇集就係金庸劇情...

咩愛與死個堆18禁mod 直情係改哂佢既普通文本

仲寫得好過原本隻驚

俠客其實一樣好尷尷尷尬

邪線話邪就邪 亂鳩咁黎 中期都冇心理變化

東廠朝廷線都係冇咩提到突然就提

天王線左膠得太過份

話就話武俠feel 事實上劇情冇咩深度

前傳 冇玩過 但換走左垃圾古

同聽講dlc 好高質

河洛未玩哂 但感覺上係有進步

俠隱第二年係我覺得沉醉感寫最好既

暫時黎講 雖然的確係有混合元素

但劇情真係有令你深思

同會想去追之後既劇情

比起以前俠客隊友就係擺設

今集隊友係一齊成長 一齊變勁 一齊笑一齊喊

例如紅兒 佢以前個陣都係左膠

係發生左咁既事佢個人先成長左

明白左膠有好大既問題

南兄由第一年既傻鳩 慢慢變成大俠

鐘妹子估計之後劇情都會成長

仲有劇情創新幾正 大反派係失散既妹妹

如果有得溝就正

俠前dlc真係唔差，可以一試

小師妹比人食左書冇左 唔喜歡玩呢種冇左主角既前傳 我冇玩過前傳

我expect俠隱閣係過一啲門派生活，點知係四不象嚟

咁可能你唔適合呢隻遊戲 至少我睇支那同台灣大部分都係讚第二年

認真，一開頭見到機械人已經想嘔

去玩亞古既作品啦

我唔係亞古fans
我鍾意嘅係金群1 同埋小說

有冇建議一開始應該練咩，有啲任務係咪可以放棄唔接，而家四不像乜數值都唔高

第一年以推高4維為主(至少560)
拿1招四藝武功+3系至少200
暗器同醫療必練

咁呢隻又唔係掛金庸個名 你都係岩玩啲懷舊金庸群俠game

有咁多時間練高？四維係鍛鍊，唔使讀書練心法？
四藝全部要過200？

四維即係力體敏意
推高既原因係第2年傳書要560
要推上去除左普通鍛練仲要做傳書拿果D加能力藥,有單1能力+6或者4系全+2
以前第一年計好數推上去唔難...但係呢個更新後武學奇才天賦好似廢左...
我岩岩先爆機,可能得閒先衝多次劇情

四藝過200純粹係台仔咁講,但其實過兩百唔難,咁做既原因應該係體驗多D劇情....

創新唔係唔好
但我不滿佢第一季狂抄日漫，同埋冇咗好多武俠世界嘅野，仲要加機械人嗰啲，文化底蘊嚴重不足

我玩埋第二季再講落去

其實佢個俠字應該講緊角色對俠道既睇法
殺哂所有惡人 定係做左膠
第二年劇情其實算係咁 打落去我覺得佢有心寫可以寫得好好 不過覺得最後佢會爛尾

真 又中忍考試 又佐助 又大蛇丸

Weekend先再開始玩 之前玩第一年尾關打到隻狗咁 啲機關人

野球拳

反正家陣改低咗四藝啲經 第一年太難十項全能

有野球拳打乜秒乜 之後任你玩

寫到咁都唔滿意

機關人以前軒轅劍已經有既野你可以話佢混左少少仙俠元素，如果咁計屍人呢樣野都好少武俠game會用，擺明就唔係再行俠客嗰條路

你最多話佢d設定左抄右抄，但基本劇情好過晒亞古寫嗰d,至少唔會覺得尷

同埋本身俠隱閣個概念就有少少創新，以前武俠多數唔同幫派正邪對立，俠隱閣本身似一個學校咁，入面有以前犯過錯改正左既人做老師，同埋都歡迎其他幫派既人入黎修練三年，你用其他武俠game既設定黎睇佢本身已經係錯晒

仙俠係講神仙
機關人係幻想類題材

東方幻想類都可以係仙俠嘅啫

真

第二年最尾超熱血

機關術其實呢幾年武俠仙俠都有份
故事上左膠議題由頭探討到落尾,江湖人士打完一鑊拍蘿袖走其實就美漫都有探討
第一年太火滾忍者其實係失望,第二年雖然係D大路野不過還算可以,不過段師傅太激進好難說服到人同意佢果邊

個頭開太大...再加埋智冠成日搞9佢,究竟可以挨得幾耐係最擔心,同埋唔夠武林群俠傳咁夠深度,可能玩兩轉正邪已經玩哂D野

將段師父理解做係勇武深黃就會明

等出齊先玩，爆左第一年到喉唔到肺

閣主：支那都有好人 警犬都有白警.....

老段：屌你老母警犬死全家 支那狗死清光！

真

只能講際遇真係影響人好多

俾著校長遇到嘅個個都係宮紫痕 遲早好似段紅兒咁

寧楚楚有句講得好好：「好彩遇到我嘅係你哋，亦好彩你哋遇到嘅係我。」

第二年嗰啲劇情寫得幾好
第二次玩第二年
上官同護送武旲傳書 尤其係護送
嗰啲劇情對白寫得好好
每個角色嗰啲性格都出晒嚟

其實啲奸角真係死不足惜
但就算揀殺奸角 主角都好似會比人叫住唔可以親手殺

成隻game剩係想溝淨師父
但可惜得後面先有佢份

戴住面具屌?

屌到佢甩面具

殺得 張夢陽可以比丘叔殺 金剛可以一掌打死佢

真武道幾乎全部都可以殺

想溝自己多d

雖然借左武俠嚟寫政治野幾有心思
但就感覺好撚奇怪
成個武俠世界都一定無完美嘅結論出嚟
第一入面唔係學科技改善社會
第二武功講到底咪武器
就算講到屍人可以唔洗再怕食住問題
都唔會0副作用
基本上所有野以武俠世界嚟講都唔會改變到
我都係比較喜歡武林咁 做好人做衰野自己決定

係?等我再開過save 慢慢妹多次
唔該哂
今次殺哂啲仆街佢先 做左膠好無謂

玩完等緊第三年更新

有得溝女未?

其實唔關政治事....
係你自己拉落去政治講
講行善既方式姐

溝女都唔係見面就屌啦
其實而家咪溝緊

我自己覺得就唔只
起碼屌下班武俠警惡懲奸完之後
係班百姓食

咁都係唔關政治事
武俠民間團體黎
同政治有咩關係....

想溝寧師父但唔知有冇得攻略

俠爆晒all ending
俠前爆兩次
河洛買咗冇心機玩
呢隻買唔買得過?

唔似有 得淨有好感

買得過 都係養成黎 而家買平d 完整版會貴d

段師父話要殺埋何師弟喎
點會係勇武深黃，冇見過勇武手足會話殺自己友

咁蕭師姐呢?

師姐一定有 入隊既都一定有

何師弟變左屍人 另一樣野黎

但係佢唔係自願變屍人，咁都要殺?

變屍人
好似俾人強姦咁生不如死
死係一種最直接解脫

我覺得可以醫得返

隻game真係好注重細節
護送武旲傳書個任如果你有學悲歡樓既風雷引手法定唔知六道無念會比煙貘串
又或者你有學武成訣呢個心法既話會同武父子一齊中毒

佢係鬼嚟㗎

玩完第二季好唔夠喉

幾時第三年啊屌

年年都係咁

第一同第二隔左半年？

九個月

1/5/2020-1/2/2021

其實我覺得俠隱閣就係嘗試緊喺嗰個時代建立一個中立嘅仲裁機構

佢哋唔係從體制內改變個社會 而係嘗試從體制外改變

佢哋有做好多嘢去增強同擴大自己嘅影響力 再用返而份影響力去改變個社會

近至重岩村、南昌城，遠至各大正邪門派例子比比皆是 而俠隱閣都用佢哋嘅行動力證明咗自己嘅價值（幫名門正派同竊天塢穿針引線圍剿無生教、調停各派紛爭、調查冥宮etc) 我唔覺得佢哋做緊嘅係無用功

所以其實本身個世界觀已經好值得期待

我覺得個討論幾有深度其實，上面有人講政治，其實某程度上都探討到，例如錦衣衛勢力同埋個機關X鳳，都係代表當權者利益。冥宮就係某程度上民粹主義，武林人士就係精英階層。班精英成日覺得要點點點先係好，其實根本唔care 平民既想法

今次咁樣寫真係dynamic好多，做嘢有後果，仗義逞英雄之後換來可能係victim 死全家南飛煌，只係希望唔好爛尾，依家好似伏筆太多，如果3 年爆機唔知收唔收得番

同埋有無人夏校一個人都無殺拎左膠師父劍法？好唔好用？我拎左本心法

我拎咗

但我唔係練劍

sad，第二年無劍用

btw一個人都唔殺愛與和平

玩完第二年 感覺個展開都俾到我期待之後人物個發展

整體難道都OK 需要走位多少少

道恆話仲有得救
點解唔救?

段師父：道恆== -O—O

講緊綁都未必綁得住
留佢係到好危險
何師弟係高級屍人黎
仲要好長時間先救到一個人
老段先話唔可以留手
你諗下 連老師都可以比佢陰到
咁唔通叫道恒24小時睇實佢？
出意外殺埋道恒點算？
老段不嬲都唔賭 唔比機會錯既野發生
所以先會話不如殺左佢等佢解脫

咁閣主梗係救得就救

練左頭兩招完冬校同佢講野會教埋你最後個招

3年可能唔夠 佢本身預三年個陣冇咁大

係後尾見到咁多人鐘意加內容

第一年解包個陣好多內容都冇用到

不過唔知啦佢咩都未講 太多伏筆一年未必講得哂

剩係師兄師姐佐助既好友都係得兩階

總共7階 一年夠唔夠真係難講d

剩係反派都有一大堆 悲歡樓 冥宮 朝廷 仲有武林正道又有25仔

仲有楚段之爭 咁多野點講

遊藝同性格nerf到仆街 點樣玩好？

練功 做單身狗

條友自爆過佢嘅創作方式係起第二到見到精彩嘅情節同對話就抄低佢，然後再改少少。
幾年前俠前畀人發現大段對白直抄，佢就出黎辯解話:唔好意思，我唔記得咗修改。

呢條友真係垃圾黎，天王線起俠客畀佢改到抄唐伯虎點秋香入主線

買咗好耐，諗住等佢整完debug完先玩
利申河洛都係

最難個難度 基本上係靠SL心法 有d無聊

唔覺有咩大bug
一直玩完第二年都好順

拎左 周身一格
唔覺有咩咁勁
練滿比普通劍招大力少少
但四維1100先練得起
打完第二年都係放係度冇練過

屍人好似前傳已經玩緊

今日打完第2年
劇情唔錯有d深度 好符合俠之道個主題
我玩劍 感覺有d弱
過到關應該係4圍高

睇完上面d回覆
原來淨第2年有教招
係未因為我玩到好心狠手辣 師父唔中意所以冇得學
個師父咁樣 第3年會唔會又少左招架

閣主係好人壞人都救
段cfu係只要有風險就殺
我：主動為惡就殺，自己控制唔到就唔計，救到盡救

佢隻金6好似連大陸狗都唔屌
個群越做越縮,活躍用戶連廿個都冇

人地極限練功屠過去

睇左睇 捐500蚊有得玩 on9
金庸無雙3
垃圾畫質
小學雞劇情
冇操作性既玩法
500？
屌你大作都未撚賣到500
你一個垃圾憑咩要人捐500玩你隻垃圾

金剛點計先

500台幣
不過咁多年仲係rpgmaker...
做埋d老翻resouces真係執得

弱智同精神病殺人好似都唔負刑事責任？

我的俠客學院

睇個故事走勢寧師父似會死，又或者有得揀佢死定唔死。

呢個好似係語言不通 未去到弱智

諗起一句要救人必先殺人
不過我揀只要問心無愧就殺
之後比段串呢種諗法係此世亂源

睇你點睇。寫到成個達爾巴咁。

閣主已經話段以前仲聽人講,但十幾年遊歷江湖再加上凌雲之死已經比以前更激進

想問下江海xx訣（好似係咁既名）點拎？完左第二年都冇

其實段又唔係冇道理
問心無愧，咁個標準係乜嘢？有感情同唔識嘅人係咪可以同一標準判斷？
其實幾值得思考

真

以主觀感覺為依皈先容易行惡

尤其係其實好多選項都build up緊主角係一個先親後疏嘅人

呢隻 game比起之前劇本真係好大進步
如果養成部份多 d 時間多 d 武功同學藝再仔細 d就正
同埋 d招式簡單 d唔好出到咁又冰又火平實 d就武俠 feel好多

畢黎 load save

第二年唔錯
唔太鐘意以前郭靖 洪七公style 既武俠 正義
太不切實際
如果無放生 西毒 小咁好多壞事死傷

不過小咁啲科幻嘢會好啲
淩同沐少主 好靚女

岩岩打爆第二年 有排先第三年

俠之道開發日誌-20210209

各位玩家們好，首先感謝各位玩家對俠之道第二年更新的支持，團隊在這幾天收集了許多玩家們對於遊戲體驗的反饋，接下來也會持續進行改善與修復，推進開發工作。

目前團隊計畫將在年節過後進入下一階段的開發，除了不定期的修正更新外，下一次的重大內容更新預計將於5月1日搶先體驗一週年之時上線，內容將包含隊友好感劇情的推進、傳書事件的新增以及劇情、機制、介面上的優化。

此外，也要在此先向各位玩家致歉，由於目前俠之道的開發速度未能達到去年上架時的預期，因此實際脫離搶先體驗的日程已與聲明中有所落差，將會往後順延，團隊會以在今年下半年脫離搶先體驗為目標持續努力，希望各位玩家們能再給我們一些時間，謝謝大家。

年節將至，團隊在此也祝賀各位玩家，新年快樂，萬事如意！

屌 咁係咪即係要開新save

當試下唔同武功

唔係bug黎 有冇睇字

毒性發作

第三階段得主角行到

成個武林好似剩係得俠隱閣做嘢咁

其他門派都唔知係到做乜鳩

另外班屍人設定上勁到痴線

唔識武功嘅變左屍人都夠班弟子打

打完第1輪,劇情幾好唔錯,對白都用心寫,選項無話揀邊最好點都會有得失,要有所取捨
但太多位刻意二擇,反而無第1年羅廣澤事件咁深刻
另外屍人設定太霸道,攪到生化危機咁,最好調整下

哦 佢係bug 到冇左個對話

我以為你有

有做野 只不過你主角視角咁解

同埋應該會學武林群俠傳
最後整個大地圖開放世界俾你玩
因為之前訪問徐大俠佢話武林群俠傳佢最遺憾就係趕住上市，本來大地圖先係主打嘅嘢唔夠時間整
所以俠隱係會完成埋佢

我load左八次先贏
不過把劍抵返曬
主角自此可以衝入入君無限格擋

武林定俠客風雲傳先？

武林係本身個名
重制3D版直接就叫俠客
俾智冠告先改左名
如果你講故事時間係金庸>俠客前傳>俠客風雲(武林群俠)>河洛/俠隠(兩個入面都有東方未明嘅雕像)

玩左廿個鐘由頭開始始終於完
第二年感覺少左第一年個種地圖解謎
例如要撞下撞下先撞到去夜麻麻走去淋菜之類
我好鍾意呢類 武林群俠都好多 不過可能太hardcore第二年整走曬
但係第二年劇情幾好 睇到眼濕濕

有樣好笑就係啱啱我先玩到燒重岩bug左 我alt+f4出game 結果steam就叫我更新hotfix呢個bug

再爆完機發現河洛啱啱更新左 新年假玩多次先

我問緊個訪問係講緊邊隻

開個最高難度下用修改器自爽下先

當轉生

河洛邊到有東方未明雕像唔係隱藏角色咩

見到閣主大愛上身就黑人憎

想問下河洛既GAME追邊個好D? 見你地講武林同河洛 岩岩買左俠隱玩 幾鍾意依類單機game

唔係好明你講話追邊個好啲?你話驚入面媾囡?睇自己中意啦
河洛驚我就買晒
御俠客呢隻垃圾另計，真係玩唔落，齋擺STEAM倉

見巴打們話有大世界MODE 果D 想知邊隻最推薦去玩

咁一定係新版武林群俠傳
(俠客風雲傳，我齋玩咗未出DLC前嘅版，so far都係好正
唔知dlc後有無回塘，要等巴打答你)
其次就前傳(而家玩緊，都唔錯
當然你都可以好似巴打咁講，跟返個遊戲時間次序嚟玩)

御俠客唔係河洛 係亞古架..

經典養成就俠客 記得steam買就換立繪

前傳冇左亞古 dlc 聽講好神

河洛群俠就大地圖 玩法就原罪2個種

前面果d畫風睇唔慣

怪唔撚得咁撚垃圾

河洛係金庸小蝦米穿越第二個時空重新開始
俠隠先係俠客風雲後續

養成game苦手
有無心得教下小弟
七夕打唔贏果個師太
係唔係正常？

唔係

第一年跟住佢啲加成時期玩就得

二周目係咪多咗個天賦異稟之外冇特別？
多周目有冇特別野？

冇 三周目都係同二周目一樣2點 仲以為有得天賦異稟加多一種

點解要換立繪?

Steam版換左好醜既立繪 要按返咩先行測試先換返舊立繪

岩岩買左俠客 但創角果到無得自己較想要咩既 一定要撳空白鍵隨機?

Yes

所有特質同能力都要慢慢洗

另外啲傳書係隨機派要高效率會刷到2046

原本立繪好地地,因為智冠又出6C信告武客風雲
所以就改哂D好醜樣既立繪...

原來講左5月1會出大patch
不過我估都係加2年既event....

除左河洛出既依D 武俠回合制GAME 仲有無其他類似既推薦

天命奇御我覺得幾好玩 唔係回合制

隻game玩埋第二年大約玩到幾耐時間？

玩哂十幾個鐘左右

喺巴哈見到如果喺重岩村同呀財搵呀旺嗰到一直揀釣魚選項會有特質

見大家話玩幾多週目，即係不斷重覆？

係 其實都係不斷試唔同既培養方法 令自己隻角色完美D
我第二年既第一隻全能弟子同風雅弟子(第1年+第2年)都拎唔到 而家岩岩重開左隻
兩隻都係玩劍 覺得劍都係偏弱 尤其是敵人一群群 劍係單體多

練唐師父中卷補短應該都夠使

因為原本校長有兩招劍一招係1格扇一招係1格周身

唐師父中卷係2格扇 配埋槍原本有穿3格應該好夠使

我第一次玩劍 然後學棋 基本上打BOSS都係暈 兜後 然後開牛下九坎 呢招第一年到第二年一樣咁好用 AOE 靠帶上官
但聽講皊狐有招腿法係寒傷+60%傷 諗住呢次試下配劍

岩岩打完第二年
以前東方未明個班人牙尖嘴利好多
成日駁到人啤一聲

今次打屍人呀其他武林正道滿口歪理但無人識駁就好谷氣
個幾件奸角真係睇到好想打死佢地

終於爆左第二年
唐師父
感覺最勁係拳同槍, 其他都好手短同打單體, 又唔係特別痛
又要繼續等

俠客真係好玩好多

惡人死不足惜，一定要殺清光

我用腿加書法覺得唔錯

一腳一隻 不過屍人 所以兩腳一隻

岩岩入手
難度玩兇險 覺得都幾唔合理
成日比人秒 靠SL試走位先過到

等再搞平衡

但係人地玩練功流玩最難都係屌打

慣咗打任何game第一次玩都唔睇攻略
下下睇住攻略做練功流緊係易
拎隻楚閣主1v1和尚都要搏爆擊先磨得死佢
好難想像最難會係點
有啲傳書任都比台仔屌根本過唔到

如果第一年叫師弟走有冇變化
我救唔到師弟灰撚左

冇

唔覺.. 我舊檔普通難度全部輕鬆過哂

唔識啲配點點玩
想跟自己感覺玩
但上網啲攻略又好似一式一樣
又怕自己唔小心啲用時間會發展得唔好

舊檔默認難度2 你打人人打你都係100%
我新玩囉度3兇險開局
難度3係NPC增傷25% 減傷25%
如果二年夏校打上官你打慢小小
佢可以疊到個buff去減傷100% 你係扣唔到佢血
變相係死局 迫你SL
所以我先話難度3 4下平衝做得麻麻

自己玩一次啦
難度1 2正常都爆到
除非你同我一樣鍾意自虐又唔睇攻略先好玩3以上

玩最難但用修改器

發現如果屬性有1600以上已經好易玩

但係一定要有暈眩技

尤其唐師傅個招 一野暈兩三件

其實係你屬性唔夠...先會咁樣

難度3下系統會幫上官疊到100%減傷呀
屬性就算幾多打落去都係0
你自己玩兇險或者絕境一次就會明

其實我有玩過 不過我強迫症要玩全傳書先冇玩 你練多d四維其實係可以秒人 友情唔全做 武功唔學

剩係學一兩招勁 又或者可以直接學滿先學

你四維夠係打橫行...

佢又唔係第一回合就100%減傷

自己睇下人地點玩.. 主角係無敵

隊友係輔助

我話打得唔夠快會殺唔到姐
我初見同夏校最後都殺得死佢
希望河洛會Debug

玩完第二年
都幾多ACG元素
又hunter又P5又火影

打高難度自然要有d技巧架啦，既然係有方法打得死，咁仲算係bug？

我就回報咗比河洛
當唔當bug就睇佢

你講起難度唔平衡 諗起有個垃圾傳書任 要用師弟打師兄 打到佢三成血 兇險難度條友行三格 要sl 到兩格檔一反先可以特等

我覺得隻game 係用第二個難度做standard 黎設計 有幾個傳書真係兇險同絕境都要靠sl

岩岩爆左
屌拿星...蕭師姐由頭到尾都唔得閒
搵佢突破好友度次次都唔得閒

恆山屍人打到我暈
又吳平/羅夫人 又何師弟
是但一個隊友比佢兩個掂到都冇大半條血
好撚刺激

有無咩獨弧九劍個啲招

根性先煩 d師弟上去尾刀又唔係 唔上去尾刀又唔得

上去尾刀企咗係前邊又怕比人一下打爆 唔尾刀又冇可能同佢磨

究竟隻game 幾時先正式完成？

主角開木閃/火招格 用閃/招格必反擊心法
後面一格南大俠開5技再開燈籠訣
一回合後 全部屍人已經死過1次
隊友執頭就完

利申：難度4絕境

敵人有啲buff太勁
同隊友同自己戰buff完全唔係同一lv
屍人你識回血識根性都算 都合理
心眼請問有咩關係？ 明明三隻打到佢根性無人尾刀
諗住大家多血俾你三個打下都無事
點知三個即刻暴擊打死 火都黎

冇升5階南師兄真係錯哂 打機邊有人用仔㗎
點知燈漏6成反加武轍坦先至可以打到絕境
我仲升段紅兒加鍾小妹5階
仲以為可以墨染玉兔加招回血打到尾 點知前排狂死

紅兒好難用 比水打一下 唔死都無左大半血
鍾妹都仲叫坦 可以拉下怪 有咩事仲有乖乖大俠可以頂boss一擊

絕境難度 蕭師姐同南大俠必帶
特別南大俠 5階後無卡過關

我覺得啲ai 幾醒目
成日明明成班人係隔離都走幾格打死乖乖先

笑死 第2年每次叫乖乖出黎
都係企定個靚位等死

反正走唔走都係死

乖乖好用嘅地方係食一刀大大力

石兄同師兄 師姐剩係可以升到好友二階

睇得出河洛趕係新年前出第二年。好多野都未做得切cut晒 七夕事件做完唔送野 石兄 師兄師姐有乜理由好友剩係可以升到二階 過完重岩村石兄起碼都要有得升到4階啦 最尾個四藝大會又hea d新武功好多都冇咩用 藏經閣真係要搞搞佢 有乜理由d垃圾武功要晒我二/三個回合去讀 做完一日傳書比d武功仲要我晒二回合去讀 打工應該加返d奇遇唔係我都唔知有咩用 我走去鍛煉唔好

總結： 睇下佢五月個大更新點

佢遲啲應該有啲任做完會有特技可以睇少一次
p4都有
同有啲做完野師父教個啲就直接俾啦仲要我去睇

藏經閣真係唔掂 晒2-3 turn 學完招野 加能力又唔多
有時中旬學技仲要lv9
最尾四藝大會係有d hea 但佢d技都有用 琴劍上歸元/棋果招近乎必暴擊
最大問題係佢第二年風雅弟子個要求太高 佢時間又咁趕

打工去執藥會開傳書，不過又要額外哂多半日。

我覺得武功中旬lv 9個到佢咁整係合理 要你四維過某個數先到lv 10 一係靠天賦 唔係既話難度會太低。 第二年風雅我好肯定佢會好似第一年咁降低 之前第一年風雅要550 第二年要1000 如果唔係用墨染我都唔知升四藝升咁高做乜春 佢第二年四藝大會比d野又廢 我用升四藝d時間去鍛煉升四維肯定勁過個幾個武功 佢傳書又冇關於四藝數值既野。

真心唔想玩仔

唔關事 係乖乖仇恨值高 絕境好多人都係靠乖乖擋刀

咁打鐵有冇新武器

未試過，不過執藥有傳書係劇情唔記得邊個位有暗示過，我先去試

5月會更新傳書同友好劇情

所有敵人都會先集火奶媽

我都係後宮隊 打兇險難度都覺得有d難打 鐘妹感覺上完全冇用 我係用紅兒+上官+奶媽 感覺如果絕境難度要靠主角轉木+必反擊心法黎打

有冇人同我一樣練後宮隊 但玩劍 最後打五老傳書果陣 南兄得一階 完全唔夠打

鐘妹可以疊到90up閃避
你唔識玩

你剩係升女人應該好高屬性 主角可以打哂

same
同明明我兩round 用範圍技ko到三至四個
轉登用木 第一round打再避一round
點知人地一打我個個都援助
援助啲攻擊木避唔到照死無大半條命
再整個爆擊就88

我主角本身都係玩閃避反擊流 用果本咩心意六合訣 然後d加閃既裝都比晒佢 可能因為咁冇留意到鐘妹都係玩閃避

我都係咁 衝埋去轉木 閃避反擊之後佢d援助 同埋佢d追擊係閃避唔到 但我睇佢援助係30％機率 決定sl到佢唔援助 最後sl左十幾次先反死對面

絕境減幾多%傷

30%？ 我下下都中
最後load前一兩個月同南fd返叫做打得下先再打

我玩果個兇險難度 禁C 睇佢本體面板係30% 南兄我比件155防甲佢頂第一round 做炮灰

30

要全能同風雅又要培養埋啲友情真係好趕
其實應唔應該放棄風雅弟子

想問埋，
1.大家係咪會雙修，上一個周目專晒學刀根本冇位放咁多技
2.四維係咪衝主意志副靈巧？上次衝力量發現唔係高人好多但又少血過人，啲閃避/暴擊又低過人

玩到二年七月...有得媾阿凌就好喇

我一周目主劍副拳同暗器
二周目主劍副腿
感覺上雙修配搭會好d 例如劍有招上寒傷buff + 腿有招寒傷+60％傷 然後醫術有招可以上歸元buff 配楚送果招劍法有增傷(不過我多數都係用牛下九坎）

感覺力量同體魄係最主觀咁增強 我一周目主意志副體魄都幾頂得下
而靈巧如果唔玩閃避感覺冇咩用 因為你要點好高去到6格先繞到後 如果唔係著風鞋都夠你郁

本身麻麻地拳腿但好似都係呢2個勁啲咁

絕境睇人話係靠主角
隊友全部都係工具人

除左師姐再動帶得最多就係鐘妹
行得快 閃避高 有得加隊友移動
仲有乖乖擋刀 回血 同埋後面打屍人補刀
同南大俠反擊

紅兒升高痛就痛
但係脆 一刀就死

武師兄黎搞笑 唔夠坦 擋刀機率又低

上官太易死 但係有老將控場

程兄招架可以玩下

高難佐助暫時唔洗諗
極快死

可能要睇埋5月更新點先

唔玩二周了
等第三年用返同一個檔

你哋第二年會用邊個內功
我覺得好似個個都好平衡咁

原來殺咗羅老闆吳平個位會變咗羅夫人

嘩 冇咗當仁不讓個BUFF啲NPC咪好易收皮

寒冰都夠玩爆機 不過我轉左用心意六合訣 閃避必反擊果本

我第1次係短兵喑器，用移花訣，閃避加反擊，反擊加閃避，都ok

我

但我主角係女人

日月山莊應該係鍾妹劇情內搞掂啦，悲歡樓都係佐助線會完，金剛似係會混埋第三年七夕，仙風一定會係冥宮個到講埋。
閻凰係天機閣叛徒，結局似係主角+阿凌打閻凰+幕後大佬啦。其實都唔會仲有好多劇情

同埋根據俠客經濟，好多人真係純過場冇咩用，純粹豐富下世界觀（eg.海沙幫）

留啲位又可以開前傳賣，無生教個part似係啦，不過今集啲人物性格真係唔夠立體，唔似以前谷月軒同荊棘寫得咁好

屍人真係好撚hea，隊友仲多過反派
本身打朝廷已經大把嘢可以講，又夠武俠，無啦啦加個怪力亂神嘅第三勢力真係好撚出戲

短兵有招技嘅動畫會衝去敵人後面打，但係又冇心眼，d buff真係亂鳩咁嚟

屍人呢啲係懶得描寫角色嘅表現，整個屍人出嚟，一睇就知係妖魔鬼怪，係奸角

話佢地俾人隊藥食到大大力傻傻地咪算
又屍人又有神智真係幾出戲

成件事好唔武俠
之前啲作品玩到有屍人嗰啲位都覺得怪怪地
金群系列就冇乜呢個問題

想屌佢老婆仔女

成個設定都幾唔岩武俠 又屍人又機械人
機械人就咁變路人樣小兵好過啦
屍人就話中毒失左理情都仲有得講下
點知佢D小BOSS玩到人體練成
武功個度我就用空拳打到最後 其他招跟本唔夠佢勁
仲要好似有條GAY線(7夕個陣同用拳個師兄講既野
整體黎講仲差過俠客

上官家宴咪已經比你去佐上官家同京城一次

本來就唔係走傳統武俠路線

你唔鐘意鴛鴦咪飲返奶茶

有d仙俠feel 大概4成仙6成俠左右
閣主距離煉成劍仙一步之遙 係竊天塢表演天外飛仙令正派邪派百餘人 再起不能

仲有練邪功屍化 五行功體 護體罡氣

小妹依家入手好唔好?
之前玩過河洛大伏
但都死死氣爆左機

俠客俠前爆過兩次
河洛買左玩唔落
俠隱OK好玩

有冇人都覺得古師兄其實就係煙貘
兩條友勁似樣 都係出身悲歡樓 但寧師父冇理由認唔到 可能係兄弟？

唔係 支那個邊有講過係咩江左唔知咩歌

悲歡樓大佬黎

所以d悲歡樓人見到佢先驚

有冇咁hea呀個劇情
新編劇個文化底韻真係

咪火影打穢土轉身
啲機關人=千代婆婆
日月山莊=日向家

唉
抄橋唔係問題，古龍夠抄007啦，出嚟嘅依然係武俠
抄到咁明顯喇喎~就...

有新嘗試其實好事嚟
問題係timing唔多啱，資源不足再加智冠瘋狂狙擊下搞新嘢真係好冒險
俠隱野心好大，加咗好多新元素，但而家第二年睇落似四不像，希望佢完成到

第一年劇情出唔到10分1 就比人屈左做佐助
係咪要幫佢平反呢？

個編劇冇乜料，希望徐大大會feel到

依家都只係出左第二年姐
同埋點都好過垃圾阿古，d劇情唔係星爺就係中二病上身

其實絕大部份人都係讚 就算唔係讚都冇講到你咁
自己唔鐘意食橙就講到橙係屎咁
點解你可以咁自我中心

其實你有冇睇其他人講乜？

佢話日月山莊個到等於日向家真係得擔笑 有幾多漫畫 武俠小說 電視劇都係旁系同正系爭權 屍人同穢土轉身都差好遠啦 人地生勾勾灌藥先變屍人 穢土轉生係個條友死左你召喚佢出黎 你頂多話佢一個正常人灌藥就變到好撚好打呢到唔合理 同埋屍人個concept河洛之前係俠客前傳好似都有玩過下 只不過冇俠隱閣咁有戲份
講真春校同石兄岩岩出場係似火影 但過左春校之後已經唔關事

與其話佢似火影
不如話佢似好多日系ACG

隻game暫時比較失望係d事件都好短，地圖都唔夠大
比起舊武林杭州，成都事件都遜色
同埋交友同傳書任都固定左，無左以前隨機事件果種真係奇遇既感覺

隨機比較hardcore唔係人人都鐘意
事件會再加
同埋有d事件唔玩唔會知
例如你前期打掃澡堂幾次道恒會提早開比你沖涼
你幫道恒執頭執尾佢會有特別傳書教你野
不過仲係ea 少係正常
俠客都唔係一開始就咁多啦

我反而鍾意傳書多過閑逛 講就講隨機 但大部份人都係用SL大法洗件事件出黎 我想當年玩俠客做一代情聖洗一件事件洗左我成半個鍾

講緊d事件既長度同深度
武林就算新手城送禮件事，內容都豐富過晒d夏校冬校

算啦 佢早幾隻都賺唔少
唔係俾人搞我諗河洛俠隱多啲資源做會好好多
佢地都好慘
我唔太清楚雙方啲風波
但對方拎曬啲版權自己又未都唔做寧願用錢搞人
大家都係同行, 何必呢

玩河洛囉 群俠傳真係好比心機做
可惜能力有限
同冇左金庸

似基路亞多過似佐助

我極度懷疑春校之前同之後故仔個編劇唔係同一個人 有乜理由春校照抄晒火影中忍考試

智冠專利曱甴
而家代理咗fgo都懶得投資單機，得閒吉下人賺外快

玩河洛嘅game最期待就係啲古靈精怪嘅支線，每次出山都會行晒成幅地圖周圍傾偈睇有冇新支線
啲支線又有關聯真係令成隻驚投入好多

隻game去到第二年
其實好應該整少D短支線
整返個長支線仲好

你老母第二年夏校 焗你用柳心萍打夏侯

唔一定 3盤2勝 輸左可以用閣主
同埋呢場有隱藏劇情buff
行去陷阱隔離個格會觸發劇情
老師會有buff

係咪難度問題
點解我打呢場覺得好簡單

高難要sl 算難打

Btw 輸兩場會出結局

講起俠客風雲傳有一件事我不吐不快

佢當時係個官網上面紅顏知己係有何秋娟
等我以為俠客可以溝佢

但點知到最後只係同以前一樣 同主角差唔多0交集......

發現個奮進人小學雞長期mon po負皮我
笑死

比古實溝左
btw 有冇人同我一樣玩完俠隱閣之後又走去玩返俠客 以家玩到第三年行盟主線開隱藏難度 俠客d閑逛真係好正 特登開個0體力掛開晒d事件 美中不足係成撚日有周星馳電影對白 如果俠客冇左亞古呢條撚屌就正

點解 第一場唔算難打wor 拎特等要你第一場冇死人
btw 如果你玩最難or第二難係基本上冇可能夠夏侯打 我玩第二難為左拎成就重打左十幾廿次都打唔死 起碼要爆擊三次先打得贏 睇人話玩最難打第三場要打好耐

有冇人呢幾日玩係咁彈game?
遮佬友情升四階彈都算
夏校係校長室講完嘢loading都彈 依家主線都行唔到
明明第一次玩第二年都冇事

成日彈 有時畫面會停左要alt+f4 整體黎講隻驚幾垃圾

感覺南兄將來有修羅場,又金絲黛又小媛又沐櫻
btw,想溝沐櫻同金絲黛

沐櫻比返主角ok?
南兄又想學傅劍寒做真主角？

根本就係傅生

另外唔知可唔可以溝自己,就算係妹都

阿凌同埋沐櫻都正，同埋我好想屌上官熙，會唔會好奇怪

點解無得玩戀愛，我想玩戀愛多過瘋狂練武功

河洛d優化搞咁多代都係屎咁，我1660 super都成日跌幀，中畫質炸屌

FYI素還真嘅劍喺武林都只係排第三

第一好似係真武道掌門

兔仔臉紅劇情好正

中左陷阱會易打D

一開始無玩過女主角，後尾玩二週目對比翻阿凌個樣，發現。。。

其實好易打，你地係咪全部開最高難度，柳妹下下爆擊痛到痴線wor，閣主又係bug黎，不過佢教d劍法無得成套用搞到練劍好廢

話時話咁多個師父都參戰過，淨好似最弱

第二難, 柳姐個場係有D難度(要博機率), 閣主個場未打過, 次次打完頭兩場收工

大主角小小咋

其實個度第一場沐櫻我re左一次，秒唔到沐櫻佢就一下範圍爆死曬人，做唔到次要成就如果所有戰鬥黎計，我覺得同紅兒打段師父個度最難，第一年養成得唔好就好快死

能幹的妹妹

帶上官 有特殊劇情之餘

佢有老將當關..

老唐3技 周身暈

柳果場一開波直接衝去夏侯面前果格食陷阱扣少少血上個被攻擊加爆擊buff,打夏侯有咩招高攻用咩招搏爆,絕境可以食少少藥拖一下疊爆擊buff(當然亦要賭佢唔爆你)
閣主打和尚虎溪三笑拖愈耐buff愈勁,拖幾回合可以令和尚冇哂藍任你打,就算係絕境只係需要食少少藥都易打

真武道班契弟串過馬撚
勁想打死佢地
個大師兄唔知點解成日形住偽君子

河洛既野, 武當/真武通常都有伏

少林都鬼鬼地
重岩村個度得仙風觀真俠士

阿凌沖出去救細路都好正著件白衫點解差咁多，主角件衫真係好撚老土

要入冥宮

有阿凌做女朋友我唔拘

但會變到好似個隻阿凡達咁..

咁我都係開翻俠隱閣班師父後宮算

喂 你話我沐櫻係屬於南兄 我唔可以當睇唔到喎

試過特登打輸頭兩場 會bug佐

腿法師父

仲要有紋身d女師傅大部分都幾好J

其實都係得四個女師傅

淨睇唔到樣唔知點

網上有leak 想睇google有

我想要柳師傅同寧師父

柳師傅

正呀呢個
好想屌

ching好火滾

師兄, 我地係咪玩緊同一隻GAME

朱大嬸cg唔差，熟女，後生版本應該好撚正

話說佢第三年唔會真係走去好似上次咁，差唔多一年之後出掛今次玩之前我都唔係好記得第一年講咩搞到要玩多次

又要loop一次一二年班都幾大鑊

你係咪都同我一樣要玩多次第一年溫翻劇情

我上年年尾wfh先玩
但係因為save太亂，搞到要重玩第一年

會出結局架

佢話5月大更新好友劇情, 我估第三年真係都未必年尾出到

屌，真係一年出一年劇情

最慘就算佢keep住更新第二年
每次多左野又要再一月玩起有咩新野

都係儲埋等佢出個叫完整d既版本先玩，咁玩法慘過追故

出左高階遊藝未？

第二年第2次

係咪溝老師可以

說服自己好似追劇咁有season

而家重新玩真係要升南飛蝗先得

玩最難?
想知玩最難全女班做唔做到年終3星，遊藝3星同埋玩到大部分傳書

鍾若昕無乜撚用 有師姐已經取代到
同埋第二年點升四維最快 真係靠中級鍛鍊

兩個師姐應該係鐵膽，諗緊用紅兒定南飛蝗
仲有武功囉，但越高基本功武功先練得快
所以都係瘋狂鍛鍊

咁係咪即係開局揀加鍛鍊果個咪屈機

好撚憎武師兄 叫埋兩條契弟3個打我1個
想溝紅兒/師姐繁殖 但係都未有

BTW 呢D武俠GAME成日都要人做左膠先有best end
好多選擇現實黎講我覺得係殺先得

唔理遊藝應該係
我鐘意天賦異禀多d

係咪未出曬
等出曬先買好D？

咩係best end 河洛整d game全部都冇所謂good / bad end 佢剩係有分正邪線 都係睇你揀做咩人

係 你要等出晒我諗兩年後玩差唔多 不過以家買定先可以平d 佢每次加內容都會漲價

冥宮又唔似係天王線

估計今次都好大機會爛尾
開左咁撚多個頭 一年入面都收唔到一個門派尾
比十年佢都搞唔掂

巴哈有轉載過
可以去搵下

若昕爆發力無紅兒高，但係傷害都叫穩定又有破甲閃避高，其實做打手唔差，師姐就頂得打得血牛，但係未夠友情任務，二年後期無乜力

紅兒好易死 基本上都係靠主角打, 唔差佢果啲damage
乖乖拎黎食刀/打背一流 若昕又可以加2格移距 好用過紅兒

唔係架，紅兒雖然易死，練高友好之後爆擊一下可以1000幾，同主角傷害有得比，算高傷低防既輸出黎

見唔到 邊度

終於搵到
原來打完夏校再做紅兒好友任都有唔同

岳父(紅兒老豆)教d招式好撚強勁下

諗住再玩多兩次全善全惡

其實我覺得個choice都唔夠真實，其實現實世界入面根本唔會有人係全惡或者全善，幾惡劣既人都可能有善良既一面，相反同理，雖然未玩到最後個結局，但係我睇到楚天碧同埋段霄烈d對話有時都幾頭痛雖然我明咁樣可能係為左令人物角色鮮明，如果楚大佬平時係仁者但係對住一d人間垃圾個陣都可以決絕d就好

的確係太撚鳩太極端
外父果種偏激現實都會有
但師父個大善人真係極端ON9

我個角色選擇係類似楚師父咁，遇到一d仲有少少人性既例如羅老闆我都會保護，但係好似第二年個師爺個種真係好想一劍殺撚左去

仆佢個臭街呀
第一次練雜役無升武功
鍾若昕第一次打熊已經炒撚左車
隻兇兇唔撚打柒隻熊追鳩住鍾同乖黎打 打到死撚晒

由得佢兩個打
唔駛急住行上去

第一年冬校前想打贏蒙面劍鬼能力值要幾多先得

正常特等四維就夠做 學封技/霸體 轉木屈死佢 南兄用+防回血個招又可以頂多回合

紅兒比件厚甲佢就夠做, 專屬內功+2 移格, 本身內置有增傷突進, 特技可以心眼背擊
若昕好多事件可以高速完成(例如 護送武昊任)

仲有好多無謂choice
揀完之後都無分別，都唔知整黎做咩

果d對俠道有新既領悟好似冇用咁

領悟都有d用
之後應該分線路用，同埋第二年都有分拎劍法心法定拳法
有d選擇係「師父」或者「... 」
唔知整黎做咩

呢個係參考另一隻叫P5嘅game
純粹比人多啲選擇揀 加強代入感咁
或者第二年釣魚咁 惡搞下咁

俠隱望落多時間,但其實有少少死板
月初練4圍,月中練工,月下4藝,月尾打下工
有時學心法/武學又冇左幾日,搞到同FD子出遊/做傳書唔夠時間

先講講依隻我玩左一轉only,冇睇攻略
一口氣幾日內打到第二年完
第一年同fd去玩同學幾招刀,冇咩點升4圍,好多都戰輸左,4圍唔夠學野又慢
第二年我就谷行4圍,變左根本冇咩同朋友出去,解唔到支線/佢地故事
加上大事件又多
不過劇情上多左令人反思自己,段師父有句講得幾好
就係無輪點揀,都要有勇氣面對後果

重點唔係你選擇左咩道路，而是選擇後走下去果種覺悟。

有冇人知件金蠶內甲有咩用？

擋一下傷 然後爆甲

拎嚟打飯堂阿姐

下一次第三年又係遙遙無期
話就話5月黎多次更新 睇佢講得咁隱悔 多數又係小修小補

河洛真係唔知搞咩，進度又好慢到底好等錢使定點，明明之前河洛群俠傳都叫做整完先攞出黎賣

河洛唔收得
又比智冠插左野
其實已經收收地皮